北京有咩地方值得去？？

故宮個啲就算啦⋯⋯⋯⋯

我見有個789藝術區 ，同埋啲近郊地方幾靚

有冇Ching 有好推介

後海

八達嶺段以外嘅長城

煤山 明朝皇帝

之前去過居庸關長城 唔錯

什剎海

去過798 唔錯

好似有特別唔同啲咁？

有咩睇？

我見佢都幾大 應該都幾多相影

大家仲去過邊到？？

金山嶺？
我見有好多當地人都叫我去呢個
我覺得上景山睇日落真係唔錯

天安門，去渣坦克

景山日落一流 不過超多人

早排去過 太大霧了 乜春都睇唔到

明十三陵
恭王府
夜晚水立方 雀巢
慕田峪長城

周街行去收集霧霾

北京都好去既

冇 去之前諗一生人總要去一次 去完我寧願我一生人都去唔到

最中意睇靚日落

前面全中 後面就唔知啦 希望好天氣啦

野長城

有間cafe 叫mann cafe 漫cafe
不錯

南鑼鼓巷
後海
三里屯

長城尾？